一早講咗樓市喺2018年一定爆煲架啦，大家當時唔信，依家真係爆啦

不聽老人言 吃虧在眼前啊！

啱啱先有新聞千萬買樓仲要比DSD

柒頭屈機男其實一直用緊第二個acc mon post
我估係 15K月薪 (順豐)

而家仲係有好多人唔信架

睇低調業主班高手話龍市剛需唔會跌喎，佢地個個都好有錢好似好勁咁

都仲係買唔起

年年咁講一定有次中